我再次宣佈香港民主運動壽終正寢！！！！！！

無人要壽終正寢。我要五大訴求 缺一不可！！！！！！

做少一次標題撚得唔得

Anyway 12月8維園見

128見